# README #

# Semana 1 #

1. Crear un proyecto de Node JS.
2. Resguardar tu proyecto con GIT sobre Bitbucket.
3. Configurar librerías con NPM.
4. Aplicar los conceptos básicos de la programación web y Express.
5. En tu proyecto deberá verse:

# En tu proyecto deberá verse: #

1. un archivo README (sólo texto) en el repositorio de Bitbucket.
2. el mensaje de bienvenida a Express.
3. el proyecto vinculado con el repositorio de Bitbucket creado previamente.
4. el servidor que se ve correctamente, comparándolo con la versión original.
5. un mapa centrado en una ciudad.
6. marcadores indicando una ubicación.
7. un script npm en el archivo package.json, debajo del “start”, que se llama “devstart” y que levanta el servidor utilizando npdemon.
8. un par de bicicletas en la colección que conoce la bicicleta en memoria, con las ubicaciones cercanas al centro del mapa agregado.
9. una colección del modelo de bicicleta.
10. los endpoints de la API funcionando con Postman.s